到底今日去睇容祖兒係乜撚嘢心態

ig見到好多人去睇
仲要個個喺度唔知拍乜鳩片
估唔到有個friend會去

利申:已unfriend

革命都要食飯飲水做愛

明就明

所以抗爭時期就冇人權？

買左飛自然就會想去 一係退票一係去
利申：無買任何一場

有人權都唔係呢啲時候去
大撚把機會睇啦
但係香港得一次機會
如果次次有運動嗰陣時就因為睇呢啲嘢而唔去
多一個真係好多

+1

有人權都唔係呢個時候去
咁你思想都幾獨裁

去睇下日本民運點解失敗,勿分化

發夢發咗咁多日
休息吓都唔得？
呢兩個月長期精神緊張，咪當抖吓囉

sorry可能我睇到我個friend個story太嬲
日日喺度吃喝玩樂今日仲要去睇容祖兒反應大咗

每個人有唔同既價值觀
你接受唔到咪unfriend lor

已經un咗

咁係你啲朋友本身不理世事仆街啫
一竹篙打撚沉一船人

咪咁 大家都好辛苦
睇個演唱會唔使咁分化掛

唉 日日都講住勿分化勿割蓆
唔通人地日日發夢又話你知咩
睇個演唱會姐 樓主未免太overreacted

樓主好型

人哋容祖兒係文匯報大使。咁都唔識分？

認真
今日呢個環境仲敢出去真係幾癲

認真，今晚都見到唔少手足係發完夢一齊入場睇joey
大家都明白喺呢個時候好似唔應該去玩樂，但無論發緊夢定入場嘅人，都係有同路人
就睇下大家喺開show前大叫「光復香港時代革命」同「香港人加油」就知佢哋唔會係離群嘅一班
佢哋都係用緊自己方法去做緊野！講真，出去睇演唱會唔一定係玩樂，反而大家可以齊心去做好文宣工作
各自搵位去做！所以唔好再屌入場嘅人啦好嗎？
利申：有喺現場大嗌口號嘅其中一個同路人

軍妓

願意今日唔介意路面咁塞都出黎，主辦單位可以退票你唔退，出面班手足係各區俾人打到狗血淋頭你都選擇坐定定睇演唱會既人，係場裡面大叫光復香港同回水既人係乜撚野心態？

比幾個鐘人抖下得唔得呀大佬

當然可以啦，咁唔該幫我屌大叫回水既撚樣

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

屌叫回水同埋掟樽嗰啲仆街真係好撚過份